剛剛發現老公去叫雞

今日無意中睇到佢手機刪除相庫有兩張時鐘酒店的相，睇落似㩒錯. 時候日期正係我要返晚班嗰晚。

我睇到手都震了，我問佢係咩事，佢本來一口否認話無。但解釋唔到張相點黎，話有個group d人send 俾佢
佢又download 左

我話唔信，叫佢坦白d 跟住佢又認去叫雞。因為工作加家庭壓力爆煲（知道佢近排為份工好煩）
我不斷追問下，佢講得好detailed （隻雞係大陸妹，有咩服務，收費等等）

我爆喊話接受唔到，佢又轉口話作故仔想睇我反應

我有2個bbs 2及3歲，依家唔知點算...
救命...我好辛苦呀

你係連登問嚟為咩？呢度唔會有人撐女人

離婚囉
唔係可以點
反正佢應該都叫開雞

男人唔衰，女人唔愛

離婚囉

冷靜兩日,坐低傾下婚姻有咩問題
兩公婆平日多D傾下計
我都明結婚後兩人關係唔同曬,去唔返以前拍拖咁
但男人無論18定88都中意溫柔鄉, 有時溫柔關心下老公,尤其佢有野煩個陣

你有冇出黎做野？ bb邊個湊？

估都估到係forward啦

你老公識叫雞 你咪去叫鴨囉

人地覺得老公食屎 你叫個老婆食埋一份？

請善用起底功能

AGGER

睇緊baby kingdom d留言

佢老公係咪成日上連登成人台d叫雞posts既一份子

好小事ja

0/10

重作啦仆街
請善用起底功能

又唔係包2奶

男人叫雞有乜大不了
你去搵個男人調劑下咪一樣, 當打和

結左有兩件重 keep 到一星期搞一兩次野？ 係咪真呀

你一係睇開D開心做人
一係就辛苦食左佢
叫雞係衰
但唔叫都叫左
你無同佢做過愛咩?
你唔知男人係咁仆街嫁啦
仔都生埋
唔係呢樣野都唔明呀?
我都替你難過
但係發生左就發生左
叫生叫死都無用
唔開心搵人傾下
認真考慮下比唔比機會佢
唔係咁死嫁姐

只是我自己的個人意見, 未必是對的.

我知道有些人會因為有壓力而叫雞, 但這些人應該不會是第一次, 一般是曾經去過, 可能好耐沒去, 現在有壓力, 就去搵她們發洩一下, 唔覺出奇.

好似我咁, 未去過叫雞, 如果我去叫雞, 壓力反而更大, 又怕有性病, 又怕比老婆發現, 又要作故仔, 攪一大撐只係食一次, 又打爛自己個金漆, 跟本就不值. 而且唔識路, 叫左個比老婆更差的女, 那叫來做咩呢(當然我唔知依家網上可以點睇辦, 但我無諗過叫,所以無考究), 所以未去過, 突然一個人共去的機會比較少, 平時性生活怎樣呢?

其實無論點, 自己要儲多點錢, 盡量不要做全職主婦, 有咩事, 自己都有後著. 真係遇到不幸, 看看情況能否給予機會, 然後大家再傾好接受的條件, 再犯他將失去的金錢/仔女權等, 同時掌握男方更多財政, 出軌的成本高了, 傻的都會想多一想.

但千萬不要衝動做傻事.